[免費BITCOIN] Bitcoin Faucet入門教學/分析/討論 (3)

好多謝各位巴絲既支持 抱歉近排比較忙唔得閒開返post 全賴各巴絲厚愛，Telegram group已經過百人 手足們繼續努力

呢個post主要講Bitcoin Faucet入門/不同水龍頭既比較，遲d可能會延伸講下wallet既應用(點轉錢)同相關問題，歡迎各巴絲參與討論 會集中講Bitcoin Faucet點玩同免費賺bitcoin

話說當年13年4月左右，BITCOIN價格由266USD漲到近期約4000USD一個
升得咁勁搞到愈黎愈多人留意BITCOIN
咁除左入錢去平台買賣BITCOIN /Mining外，點樣可以賺呢D crytocurrency呢

其實係有方法可以免費儲BITCOIN，有d網站會免費派BTC，叫做水龍頭(Bitcoin Faucet)
簡單d講用戶每一時段上去禁個制，個網就會比btc你
多數Bitcoin Faucet註冊好簡單，一個email同set個密碼就搞掂
不過由於免費，拎到既btc 數目會好少好少
好處係唔洗比真錢都可以賺到少少coin，定時升值就fatfat (由七月約$2600USD一個已經升到依家$4000USD)，所以慢慢儲定冇蝕底

補充番: 唔清楚bitcoin係咩同點運作可以去官網睇睇資料，條LINK係呢度:

咁邊度搵Bitcoin Faucet同邊D先信得過呢? 又會唔會中毒先??
其實係可以CHECK到，以下係Faucet List ranking:

呢個網list左信得過既Faucet List，有興趣既可以睇下 首先會講點樣免費拎btc，而要介紹既就係Bitcoin Faucet界都幾出名既FreeBitcoin

FreeBitcoin

FreeBitcoin於13年已經開始運作，係歷史悠久同信得過既faucet. 據Alexa既rank全球公司排1642 (link: ). 佢地公司聲稱已經payout萬幾個bitcoin(當時未咁值錢)。

玩法好簡單，每一粒鍾抽1個no.，個range由1-10000，之後睇你抽到咩no.再比返btc你

通常都會ROLL到正常數，但偶然會ROLL到唔錯既數目

咁樣KEEP住每小時ROLL,你每ROLL一下仲送你REWARD POINT(RP)同LOTTERY TICKET。
雖然好少btc, 但積少成多慢慢儲，對新手入門黎講都已經唔錯
而且FreeBitcoin算最穩定同payout amount相對其他水龍頭唔算低

除左每小時拎btc之外，個網仲有其他function玩，例如multiply btc(估大細,幾過癮,可以試下; Lottery抽獎;Reward points (RP)機制等。

Multiply姐係賭大細，買HI/LO估個數係咩RANGE
偶然碰下運氣都幾過癮，但千其唔好訓身玩，小賭宜情就算
上網有好多YOUTUBE攻略，最BASIC既玩法就係DOUBLE UP，不過前提要本大同埋個BASE唔好SET咁高。

Lottery係定時每星期都開彩票，頭獎有1.5-2.5個BITOCIN不等，DEPENDS ON有幾多張Total Ticket。(中左就FATFAT) 而Reward points (RP) 就可以換bonus同換番btc

暫時講住咁多先 之後會講下究竟講點解 Bitcoin Faucet免費派btc但又會有錢賺。

Freebitcoin Q&A:

Q: Reward points(RP) 有咩用？
RP每次roll會自動獲得，玩multiply都會拎到少少；而每星期六曰會有2-5倍RP加成活動 建議巴絲們換Free BTC Bonus，其中100%同500%係最抵玩 當然你可以儲到2046換部iphone返黎

Q: Multiply BTC玩唔玩得過？ 下個李嘉誠係咪我
Multiply其實係引人輸btc比佢，亦都係個網收入來源之一。建議小玩過下引冇問題但長玩就唔好，因為多數會輸。除非你覺得自己好夠運

Q: 點解ROLL到既 SATOSHI有時高D有時少D?
因為FREE BTC 個數係基於btc市價而調整，FREEBITCOIN 固定左大獎(NO. 10000)係等值USD$200，所以當BTC市價升，FREE ROLL既AMOUNT會少，反而亦然

Q: 其實每一次ROLL咁少，ROLL到佛誕都未儲夠1粒BTC，ROLL黎做MUD
發達就肯定唔會嫁啦 但玩水龍頭係完全免費，唔洗比任何錢，返工返學得閒咪禁下，最多只係付出時間禁一粒制 只要唔好亂玩multi，慢慢儲其實唔差，多過30000 satoshi仲有4.08%既複年息
而且唔係次次ROLL到最低AMOUNT (有巴打試過ROLL到999x 拎3-4獎)，個網仲有LOTTERY，一個唔覺意中左就fatfat

Q: 個網係咪SPAM? 係唔係HIGH YIELD INVESTMENT PLAN(HYIP) / Charles Ponzi騙局?
首先玩水龍頭係唔洗比錢，所以唔係HYIP。另外個網RUN左4年幾都仲咁出名同排第1之外，有人放BTC上去收息，亦都有人放btc上去玩multi。留意我會出文講個網點運作同make profit

Q: 做咩咁好死share d免費野出黎 係咪有陰謀 ?
Freebitcoin有referral prog，我會回饋返50% bonus比各位手足, 每星期日準時11點會收到(原因係我set左auto share)
Ps: Bonus要roll先有，係額外生產出黎，唔會搞到你roll少左btc。所以唔會影響你既得益，大家都只會多左btc

Q: 你話就話會share返50%，有冇證據同埋點解要信你部培訓機?
有圖有真相，三個月既成續，我培訓機講得出做得到

Q:個網會唔會汁笠?咁我儲既btc咪會冇哂?
So far 4年幾都冇事。巴絲們如果驚既話可以withdraw去自己wallet，咁就安全哂

Q: 咁點樣withdraw btc出黎到wallet呀手足?
之後會出詳細教學

Q: 點樣入telegram group?
留低你既tg我會盡快加你

Bitcoin Faucet 運作原理

接下來會講解下點解d faucet免費派btc而仲可以make profit
我就舉番FreeBitcoin為例
佢d bitcoin最初係黎自mining

其實佢間公司有自己mining operation同設備
佢寫依家mining power可以達到9.065 Ph/s （仲不斷expend)
姐係相等於0.178%既bitcoin mining total hashpower

呢個power依家姐係可以掘到幾多 答案就係呢度

係13年btc仲未咁難掘同平價果陣，只要係近呢一兩年放番出黎個市場度賣，已經一早回哂本

即使依家掘btc難度高左咁多仲可以一日掘到等值8千幾usd既btc，可想言之係幾咁fatfat

另一方面，個網有個Multiply BTC function出黎引人賭輸比佢
咁賭錢做莊多數贏錢係定律黎
(巴絲唔好玩咁多，長賭真係會輸 )
但因為好多網都冇得玩multiply，有d人真係當左線上賭場咁
所以呢個係佢第二收入來源

而佢地第三個BTC 來源係佢做埋btc deposit.
超過0.00030000btc就已經入得場
Annual Interest Rate有4.幾%，Interest仲要日日計日日比
可以隨時withdraw出黎
咁所以有人當做定期咁放住先
亦都有人deposit完之後用multi輸比佢
咁佢又賺左錢

我真心覺得間公司好醒好識賺錢
佢每粒鍾比少少btc吸引人玩又點話 （所以唔會話payout唔到同騙人）

因為佢地既profit肯定大過payout

從Freebitcoin withdraw to wallet完整教學

我諗大家最concern既問題，玩左FreeBitcoin都有一排，roll咁耐儲左一定數目既satoshi，究竟係咪可以成功入落番自己個wallet度

答案係絕對能夠

因為Freebitcoin最低withdraw要30000satoshi，所以我withdraw最低既amount： 0.0003btc
Wallet我就選擇左blockchain
因為勝在安全性高同user friendly
當然大家可以用其他出名既wallet

由於有巴打疑惑blockchain每次登入都會改左個receive address，怕會withdraw唔到
所以我withdraw左兩次，而第二次係入番第一次既address
結果係成功既

結論：其實之前個address係可以用返，只不過係blockchain覺得每次轉會安全d
而大家可以係Settings>Addresses>Manage>Used Addresses度搵番，or隨時轉都得
希望解答到之前問呢個問題既巴打

當你儲夠30000satoshi，禁profile>change withdrawal address打返自己receive個address，
接Withdraw>Auto 果度選auto withdraw

咁每個星期日就會自己轉satoshi落你個wallet度

Auto既好處係0交易費用 不過要等耐少少

如果唔想等既巴絲可以用slow
雖然佢寫6-24hrs 但我兩次轉3小時唔洗就已經收到兼confirm埋
不過要比小小交易費用，而transaction fee係睇個network忙唔忙而定

等好低fee果陣落order就最fit

禁左withdraw後會即時扣數
你會見到最頂有行Pending Payouts，當過左數落你wallet次後就會消失同完成交易

之後可以係profile stat到check番紀錄

所以巴絲們可以放心玩Freebitcoin，呢個Faucet係絕對cashout到 夠satochi既巴絲們可以試下

仲未夠候既巴絲，得閒可以禁埋以下兩個水龍頭
(經證實成功PAYOUT過，唔係SCAM同冇毒，有質素保證 )

adBTC

(用住電腦禁一流，開廣告有錢收，load緊果陣開其他網就得，平均一日可以禁1500satoshi左右 )

(呢個我遲d會出withdraw 教學 )

FreeDogeCoin

(同FreeBitCoin同一公司，ALTCOIN既一種。依家未值錢住，但間公司先整埋dogecoin facuet。冇咁多野玩，有時間可以禁埋 )

(同樣Set左50% share )

留意番以上facuet唔係經facuet hub，係直接落自己wallet
因為facuet hub轉出黎wallet會收相對高既手續費
同埋唔洗玩太多Facuet，只會身分唔切，玩幾個有質素既就夠

至於其他有趣/潛力Faucet 留待其他巴打分享

今次既update 有唔同種類拎加密貨幣既途徑推介

WCX - free registeration giveaway

Register可以拎到$5USD等值既token!!!!
呢個係一個香港base既exchange 以低transaction fee為賣點
宜家佢地做緊Pre-ICO
同時間 如果你係佢地既網頁登記 你會拎到5USD既token
拎左token可以有兩個用法
1.唔想等 拎完可以等佢係exchange入面賣
2.佢會分返20%收入俾token holder 到時每月都可以有少量收入 (當然token愈多就愈多收入)

p.s.經我條link申請 如果買token仲有15% bonus
香港野值得支持
--------------------------------------------------------
Viral Alert Faucet (1hr) / BitcoinFaucet.ca (30min)

Link:

Viral Alert -
BitcoinFaucet .ca -

放埋一齊介紹係因為2個faucet十分類似
好處:1000/700 sat 即pay落Faucet Hub / 每claim平均80sat (payout trange 50-5,000 / 50-25,000sat)
仲有!!佢有每日登入bonus 最高可達100%
數量少D 但比較穩定
小弟中過500sat既小獎
--------------------------------------------------------
人肉挖礦 - HoneyMoney

佢係借我地去人肉挖一種叫RaiBlock既幣 之後換成bitcoin回饋俾我地既一種facuet
只要你解一個最大6位數字／字母組成既captcha 你就可以得到16sat/claim(不停變動)
要用下面既link/code, 唔用會少1sat/claim
解起上來比google captcha更易 係一個可以快速拎到比較大量sat既方法
*1,000就可以cash out 去 faucet hub

網頁版：

Android Apps:

用埋呢個referral code: HM0000005993
--------------------------------------------------------
水龍頭(穩陣型重點推介)

Bonus Bitcoin – 15分鐘 (~60 satoshi , 有機會中大獎 5,000 satoshi)
最低提款 – 50,000 satoshi (10,000-49,999 sat withdrawn fee:1,000 sat)
remark: 如果長遠玩又唔貪心, 記得揀"Always receive the average claim amount"
因為佢長期pay低過平均數…

Bonus Bitcoin link:

Moon faucet - 歷史悠久既 Faucet
數量唔多 但每日入去claim 可以累績daily bonus (Up to 100%)
尤其宜家同Bonus Bitcoin可以一齊cashout 用埋無妨

Moon Bitcoin link:

Moon Litecoin link:

Moon Dogecoin link:

Bit Fun - 遊戲 Faucet
三種功能 (玩小遊戲 / 玩Dice / Offer Wall)
同時都有一個Faucet 可以3分鐘claim 一次 (好似moonbitcoin咁不停儲)

Bit Fun Link:

--------------------------------------------------------
如果大家習慣一次過禁曬既話 去呢度可以一次過禁曬需要定時login既faucet

--------------------------------------------------------
題外話
如果真係好想雲挖礦
利申:本人唔建議挖bitcoin
如果真係挖 都會比較建議挖其他 e.g. Monero (XMR)/ DASH
可以去呢度:

用呢個code會有3% Discount - PopvAM

想買賣 可以去香港既exchange買 - Gatecoin

楚巴打好快

推

都係等大家可以慳返D時間 唔駛咁辛苦去搵

留名學野

水龍頭推介

onewayfaucet & luckybtcfaucet (6hrs)

onewayfaucet:
luckybtcfaucet:

兩者性質都類似，所以統一介紹
每claim一次都會有80 sat
並且會即時入落faucethub

------------------------------------------------
& hotcoin (10 mins)

:
hotcoin:

兩者都係十分鐘一次
每次都會有30-50sat
如果係玩hotcoin，可以禁埋上面綠色黃色制
分別會拎多25sat(綠色）同埋抽獎(黃色，每次有10/75sat)

任何時候都可以payout落faucethub
(建議每晚臨訓前就payout)
-------------------------------------------------
bitlucky bitsilver bitgolden bituniverse btcforclicks huefaucet (5mins)

bitlucky:
bitsilver:
bitgolden:
bituniverse:
btcforclicks:
huefaucet:

上述咁多個無論係介面以及玩法都類似
5分鐘可claim一次，每次會有10-40sat
任何時候都可以payout落faucethub
(個網曾經payout唔到幾日，所以建議每日都要cashout一次)

----------------------------------------------------------------
dailyfreebit(1hr)

每1小時可以claim一次
500sat就可以castout落faucethub

----------------------------------------------------------------
luckybits(10mins)

呢個網可以claim唔同既altcoin(包括狗幣、litecoin等）
每10分鐘一次
可以簡get rewards and play slots，玩幸運大抽獎拎更多 sat
但抽輸咗只會有1SAT(所有altcoin都係咁）
求穩陣都可以禁普通get rewards，每次20-50sat
即時入落faucethub

---------------------------------------------------------------
sunmoonbitco (15mins)

十五分鐘一次
每次30-100sat
即時入落faucethub

------------------------------------------------------------
gobits(3mins)

每三分鐘claim一次
每次10-50sat
都係即時入落faucethub

希望幫到大家搵bitcoin

小補充
以上網要熄咗ADBLOCK先可以上

留明

Ching 啲仆街偷偷留下負評

大家都係一齊學野者
齊齊搵唔同既免費/低成本搵錢工具

楚兄所言甚是

如果我買一個 Bitcoin around 4400 USD 咁係 bittrex ,咁點樣放到

放到既意思係指咩？ 放係Freebitcoin收息？

提提大家注冊完記得去email個邊確認返

姐係賣返出去或者收息 其實我唔太識

如果你想變HKD可以轉去Gatecoin / localbitcoin
如果收息既話就可以deposit去Freebitcoin
就咁放係度就會每日自動同你計息

我係bitminer 同startminer withdrawn,等左10日都未send到去wallet度 我想問通常要等幾耐

呢一類既miner 有90%都係scam來 所以好大機會拎唔到了

普通水龍頭都話有廣告/business model係度
呢一類miner既運作模式唔知點樣可以搵到錢 亦比較危險
所以唔建議玩落去

認同
有d講到好高回報既大多伏/唔安全
我同楚兄推介得既都係成功payout到先介紹比大家

lm

明白多謝巴打，姐係我可以係 bittrex wallet 到轉去 localbitcoin 放或者轉去 freebitcoin 咁，BTW 手續費公價係咪都5%

如果用匯豐網上過數去gatecoin係咪唔洗收手續費?gaincoin存款編號打係"my notes"果到就得?

咁要睇間交易平台轉出去收幾多手續費
我用開bitfinex同poloniex, 冇用過bittrex
不過我諗應該唔洗5%咁高
polo withdraw轉錢一次要0.0001 btc only

佢會收50$入數手續費
即使用恆生ebanking轉入去都要
除左打返個notes編號
記得send封email比佢地（連埋cap圖方便處理）
btw 有興趣既巴絲可以使用我推薦碼

OEYXZR

呢個網點？
之前好似有post見過
唔知可唔可以withdraw到

呢個網站好不幸係scam來
如果一開始即刻玩都有得賺
後join既已經無得玩了

建議你可以玩返其他faucet/入gp留意最新faucet

Freebitcoin係其中之一，就咁放係度咩都唔做就有4.08%年息
另外外國交易平台poloniex/bitfinex都可以做lending
不過個息會隨market而變，要自己set同睇多唔多demand
希望答到巴打問題

原來Claim with me scam咗 我用左好多時間係上面

FREEBITCOIN 已派彩

唔緊要啦
其實我推介個陣都有提過佢有機會走佬 因為回報高到嚇死人
亦係佢走佬之後都有提大家佢走左 不過呢個post斷左一排 所以中間都無同大家講過

呢度有2個service幾岩你的 上面有提過 呢度都可以留意返

WCX - free registeration giveaway

Register可以拎到$5USD等值既token!!!!
呢個係一個香港base既exchange 以低transaction fee為賣點
宜家佢地做緊Pre-ICO
同時間 如果你係佢地既網頁登記 你會拎到5USD既token
拎左token可以有兩個用法
1.唔想等 拎完可以等佢係exchange入面賣
2.佢會分返20%收入俾token holder 到時每月都可以有少量收入 (當然token愈多就愈多收入)

p.s.經我條link申請 如果買token仲有15% bonus
香港野值得支持
--------------------------------------------------------
人肉挖礦 - HoneyMoney

佢係借我地去人肉挖一種叫RaiBlock既幣 之後換成bitcoin回饋俾我地既一種facuet
只要你解一個最大6位數字／字母組成既captcha 你就可以得到16sat/claim(不停變動)
要用下面既link/code, 唔用會少1sat/claim
解起上來比google captcha更易 係一個可以快速拎到比較大量sat既方法
*1,000就可以cash out 去 faucet hub

網頁版：

Android Apps:

用埋呢個referral code: HM0000005993

@veryezlife
thanks

add左大家

巴打我想入tg group
@UO3666

又有新ICO 派token 啦^^

Authorship token (~over $10usd)

要收到呢一隻token 你需要一個ether wallet
建議大家可以去myetherwallet度申請一個(如果無)
有咩問題 留低tg 入樓主gp一齊傾

仲有一個舊既
WCX - free registeration giveaway

Register可以拎到$5USD等值既token!!!!
呢個係一個香港base既exchange 以低transaction fee為賣點
宜家佢地做緊Pre-ICO
同時間 如果你係佢地既網頁登記 你會拎到5USD既token
拎左token可以有兩個用法
1.唔想等 拎完可以等佢係exchange入面賣
2.佢會分返20%收入俾token holder 到時每月都可以有少量收入 (當然token愈多就愈多收入)

p.s.經我條link申請 如果買token仲有15% bonus
香港野值得支持

啱啱收完一次錢再睇返個blockchain,address真係轉左
但去到Settings又唔見Used Addresses
不過你話舊address都用得返就得啦

想入TG GROUP!

仲有多一個ICO可以拎coin

Datum ~ 6usd free giveaway

做曬佢D action有400DAT 拎

仲有...多1個

呢個係10usd token既giveaway

新水龍頭推介

faytsu:
starbits:

以上兩個水龍頭玩法同gobits一樣
都是即時入落faucethub
分別就係每次claim時間同satoshi都唔同

希望幫到大家

我都想入tg group @elkf1991

已加以上既巴絲

已加

係唔係有恆心就會儲到1個bitcoin $4000usd

理論上係 但要禁好耐

係咪要完整1 bitcoin 先可以cash out

放心 唔駛
因為bitcoin設計個陣預期去到最高發行量都係2100萬個
所以bitcoin最細既單位係聰/satoshi (1億份之一個btc)
而每個Faucet既cash out amount都係唔同
有D 10000聰就cash out到 有D要去到30,000/50,000

提提大家宜家 Raiblock做緊維護 (大約一星期)
所以 Honeymoney / Wallrewards 之類既人肉掘礦將會暫停
呢段時間大家可以返上去睇下我同樓主既推介faucet
亦可以注冊定下面既ICO

有人會覺得呢D會派free token既ICO係坤水
其實我自己都唔排除呢個可能
但唔駛錢 用個唔等駛既email 拎定少少token
萬一佢真係得左 拎多百多蚊 或者會升值 咁唔拎就後悔了

WCX - free registeration giveaway

Register可以拎到$5USD等值既token!!!!
呢個係一個香港base既exchange 以低transaction fee為賣點
宜家佢地做緊Pre-ICO
同時間 如果你係佢地既網頁登記 你會拎到5USD既token
拎左token可以有兩個用法
1.唔想等 拎完可以等佢係exchange入面賣
2.佢會分返20%收入俾token holder 到時每月都可以有少量收入 (當然token愈多就愈多收入)

p.s.經我條link申請 如果買token仲有15% bonus
香港野值得支持

--------------------------------------------------------

Datum ~ 6usd free giveaway

做曬佢D action有400DAT 拎

--------------------------------------------------------

Authorship token (~over $10usd)

要收到呢一隻token 你需要一個ether wallet
建議大家可以去myetherwallet度申請一個(如果無)

--------------------------------------------------------

仲有...多1個

呢個係10usd token既giveaway

咁每一次刷都係錢喎

係架
所以其實最好就係禁完唔好拎佢出來
隔一大排之後等佢升到唔知幾高個陣再來處理佢

夜晚推一推

又有一個新既免費雲挖礦
建議大家係唔入錢既情況下試下佢

加埋我

係咪搵下線post唔會bam 係既我都開返幾個先

求加Tg

tg:num22

已回饋各位巴絲

求加Tg group

入左 bitcoin 賺緊息，一個月有 0.7 厘，而家傳就見頂 第五波未浪 有 d 怕

今日同聽日有5倍rewards point

有冇人順便抽埋eth~一個鐘有一千

見到呢d post真係得啖笑
樓上條傻撚仲咁撚唔要面係到r referal
最好？ 最你老母 玩埋d垃圾水龍頭唔撚方搵到錢

想入tg

tg： pangps4
利申：新手

新手無知一問

係咪姐係可以用freebitcon慢慢儲，如果想轉真錢hkd 就開個wallet，係gatecoin果到賣左啲coin，之後就等銀行過數收數？？？

求加

一直有睇開，求加

新手巴打可以試下玩Freebitco免費拎Free Bitcoin

每個鐘可以拎一次 俾你零成本賺少少bitcoin玩下

入左個網之後禁sign up之後打完email登記就玩得

我每星期都有keep住都有share 50%
有跟開我玩既巴絲會知道

有冇得睇返每星期share返幾多俾自己
Refer打左巴打code但唔知share左幾多

要逐個睇
對返address就可以check到share左幾多
你可以留tg 然後我再show比你睇

申請果陣無入ref
有無得再入ref?

順手推介埋兩個拎ETH
1. Eth-Faucet
每5分鐘禁一次 (50Gwei - 1500Gwei)

Minimum withdrawal: 0.01Eth

2. forumcoin ***推介呢個
都係一樣5分鐘禁一次 (600Gwei - 675Gwei)

唔介意可以用我ref code 用左你同我都有15% referral commission
Minimum withdrawal: 0.00075Eth

最後我既freebitco REFERRAL:

Set左60% AUTO-SHARE鐘意就用啦

我Join左樓主個REFERRAL 有錢齊齊搵

(20mins)

每20分鐘claim一次
夠10000satoshi就可以過數落faucethub

------
coinmine(30mins)

每半個鐘claim 50 satoshi
儲夠600satoshi就可以過數落faucethub

------
getyourbitco.in & worldofbitco.in & timeforbitco.in(5 mins)
worldofbitco.in:
getyourbitco.in:
timeforbitco.in:

三個玩法都係一樣
每5分鐘就可以claim 20-50 satoshi
前兩個不設cashout下限 隨時都可以過數落faucethub
timeforbitco就要夠20000satoshi先可以過數

-------

上述咁多個經本人親身測試
都可以過數落faucethub
希望幫到大家

@ne2322

想請問,如果係faucethub相關既faucet claim sat,我入既bitcoin address應該入我自己果個,定係facethub gen岀黎果個？

樓主auto share set左20%?

一直都係50%
btw bitcoin升得愈高 roll既數愈少

@bigcuz12 thx

每小時抽Bitcoin

abcismeisme 求加

想問樓主點解要 shorten url 呢？

tg 係 abcismeisme
有冇懶人包， 唔介意比人refer

每小時去抽BTC啦~
可以賭埋大小

ICO派緊FREE TOKEN
Reg左等ICO完就拎得
派約 5 USD Coin

免費BITCOIN~
高回贈

FREE ICO Token

見呢到無人講ETH水龍頭 我係度推介返一個
ETH Fauect
五分鐘禁一次(600 - 675Gwei) 用我referral會多15% bonus

真係好得閒既話五分鐘入面可以禁埋佢入面兩個推介link
分別會有725Gwei同700Gwei拎
禁晒佢既話 變相每五分鐘至少有 2925Gwei
*Minimum Withdrawal: 750,000 Gwei (0.000750000 Ether)

另外我既Freebitco referral
每個星期Auto share返70%比你

特別多謝某3位巴打信得過我

Tg: selection1010

推介多個水龍頭: BTC HEAT

呢隻係老虎機形式既水龍頭
唔介意可以用我referral 申請左會有多50 spins
每3個鐘就有3個spins比你
抽中唔同組合會有唔同bitcoins獎勵
(目前黎講最低獎勵有0.00003499btc)

我既Freebitco referral :
每個鐘抽一次bitcoin

多一個Bitcoin Faucet:
Puteved 入面係俄文

每90分鐘拎一次 獎勵係介乎48-213650 satoshi
Minimum Withdraw: 0.004 BTC

另外我既Freebitco referral
每個星期Auto share返70%比你

哩個方便 唔使入captcha

kickasstraffic

禁廣告為主
每日入去一次
每個廣告所賺既satoshi都即時入落faucethub

有無人想要xapo既bitcoin?

用這條link註冊**一人只能註冊一個賬號** 之後再點"Earn Money" 內的"View Adverisements"，點Fixed Ads，一個Fixed Ads可以有50聰。 獲資格的請密我，比你個xapo 我，我會在24小時內給你。 注意:你必須要有xapo錢包

新水龍頭

呢期 其中一隻好受歡迎既digital asset-DASH都加入左moon faucet 啦

Moon DASH Link:

--------------------------------------------------------
WCX - free registeration giveaway

Register可以拎到$5USD等值既token!!!!
呢個係一個香港base既exchange 以低transaction fee為賣點
宜家佢地做緊Pre-ICO
同時間 如果你係佢地既網頁登記 你會拎到5USD既token
拎左token可以有兩個用法
1.唔想等 拎完可以等佢係exchange入面賣
2.佢會分返20%收入俾token holder 到時每月都可以有少量收入 (當然token愈多就愈多收入)

p.s.經我條link申請 如果買token仲有15% bonus
香港野值得支持
--------------------------------------------------------
水龍頭(穩陣型重點推介)

Bonus Bitcoin – 15分鐘 (~20 satoshi , 有機會中大獎 5,000 satoshi)
最低提款 – 50,000 satoshi (10,000-49,999 sat withdrawn fee:1,000 sat)
remark: 如果長遠玩又唔貪心, 記得揀"Always receive the average claim amount"
因為佢長期pay低過平均數…

Bonus Bitcoin link:

Moon faucet - 歷史悠久既 Faucet
數量唔多 但每日入去claim 可以累績daily bonus (Up to 100%)
尤其宜家同Bonus Bitcoin可以一齊cashout 用埋無妨

Moon Bitcoin link:

Moon Litecoin link:

Moon Dogecoin link:

Bit Fun - 遊戲 Faucet
三種功能 (玩小遊戲 / 玩Dice / Offer Wall)
同時都有一個Faucet 可以3分鐘claim 一次 (好似moonbitcoin咁不停儲)

Bit Fun Link:

--------------------------------------------------------

題外話
如果真係好想雲挖礦
利申:本人唔建議挖bitcoin
如果真係挖 都會比較建議挖其他 e.g. Monero (XMR)/ DASH
可以去呢度:

用呢個code會有3% Discount - PopvAM

想買賣 可以去香港既exchange買 - Gatecoin

可以用我個邀請碼試下
有50個抽獎機會
每日會送5-10抽
每3個鐘又會送3抽

新手求加

呢到有多個Dash既水龍頭，可以既做我下線，唔鍾意既刪左後邊個part

coinpot.win& claim2win

呢兩個水龍頭玩法都一樣
每十五分鐘claim一次
除咗BITCOIN
仲可以claim其他alt coin

CoinPOT & claim2win

呢兩個水龍頭玩法都一樣
每十五分鐘claim一次
除咗BITCOIN
仲可以claim其他alt coin

點我入Btcheat

freebitco 的 REFERRAL 有咩影響?
我沒用REFERRAL入呢個freebitco,
人多D 係會拿多D未多D 定有其他因素會拿多D
我係未要坎掉重練?

老虎機玩法既faucet 暫時應該呢個最多satoshi
轉中左有3499個 但未cashout過 試一試

@Cnomnom

有排都賭唔到去1美金

樓主你依家有幾多

有冇人玩緊coinpot? 建唔建議

Sor 禁左四下

加

加thx

緊急通知
Dash同dogecoin 之後會升得快

唔信就算:之前中左Sc /LTC同XRP

同埋估計XRP有得再升下

祝各位新年快樂

有咩消息

新既ico HPT

禁落去送免費coin(要先安telegram)
入左之後打/claim

免費XRP 每60分鐘可以拎一次

幾時加

向大家推介個faucet，叫做Qoinpro

唔知有冇人玩，見post主冇講就我推下

呢個水龍頭的好處在於你唔洗禁佢都會自動比Coin你個account。只要你申請左個account，佢就會每24小時入少量的Coins比你。

而且呢個faucet包含的coin有幾十種，出名的Coins例如Bitcoin, Dash, LiteCoin之類全部有晒。姐係話玩呢一個網可以一次過儲晒唔同的coin (當然係少量少量咁比你，不過如果其中一種狂升就fatfat啦)。

佢本身都係一個wallet，所以你可以放coin係佢到，亦可以拎出來去其他wallet (有minimum amount)。各位唔想日日禁又想有得儲下少少的話不妨試下

請問點樣換返做港幣？

退休就 claim 得

巴打加tg ？

想知點樣張儲到既轉去wallet?
Faucethub 成日入唔到 同address 係點整
每日禁左幾下 知道要夠一個數先可以轉去wallet

雲端挖礦
用google 擴充功能
可以放係後台進行
/